龍門任搬再證係「梁振英2.0」/離地原則派謬理連篇不知人間疾苦

龍門任搬再證係「梁振英2.0」/離地原則派謬理連篇不知人間疾苦